英雄聯盟 LOL S9賽季前轉會及賽事討論 #377

sorry

Lead 3龍

又一個crown子

FACECHECK TSUIN

3頭帶，pawn 係埋已經廢咗

COOL肥肥到

月球SUPPORT

RULER

Deft

porn上錯賊船

佢自己刀系屎

冇左khan基本kz就廢哂

Tusin

Kaisa肥起唔使玩lu

間尺

DEFT退役吧啦，打極都咁撚廢

deft: 屌你又同pawn一隊

Deft咪一鳩樣

Peanut又成最大贏家

deft自己狗衝同pawn一隊

針完未？

J擊

ruler 痛到仆街，而且輸5龍

Ruler carry

Kz廢到笑

pawn 隻馬爾有咩用

你落去打會唔會勁啲

咪哈哈囉

我勁d

癡線腳墊暖包
隻腳會熟

浪費對面5200蚊買四條QSS

Porn要證明自己

ban 馬爾

睇下佢重識咩

仲可以解埋上路urgot
好抵買

porn識唔隻玩Yauso架

用犽宿

風盾擋q

然後就沒有然後

Peanut野區俾人反爆啦

Peanut 係咁被人針

綠色廢物打酒桶正常係唔夠抽

上路俾cuvee 教育

Life幾勁

呢場又完

中下路都係提款機

玩完
Kaisa肥
Urgot又番番黎

花式送頭

pawn 同 deft 兩個算唔算係毒瘤

月球仲毒

deft真係lck ad最高人工? 如果係 邊到值?

拉進垃圾車

KZ啲視野差到

Peanut 啲控龍真係幾好

希望KZ羸,想睇第3場

哇 fly

D 反應快撚到

deft人工最高

KZ有冇plan過點打龍

點解ruler 成日入場都咁勁

DEFT幾時都咁撚廢

月球on99

deft 真係，雖然人地一定留招捉你，但真係明顯佢舖舖都食

月球問題仲大 青蛙冇成功保過一次

月球唔撚保deft咪揀呢隻啦

世界top3 ad睇怕deft子冇份了

酒桶同Yasuo成場有冇combo過

Kz廢到呢

Tusin好廢
雖然預咗

teddy vs ruler plz

Peanut>>>>>>Cuzz

成隊kz得deft都仲叫打緊機
pawn is the problem

Fly幾靚仔

deft pawn

慘
但係都要俾人屌廢
Deft是原罪

犽宿傷害

Cuvee 慢熱型上路 比對面上路有用就得
中野抗壓 清兵做視野&Cover
其他交比下路

3千幾傷

Deft 2萬8

PawN 3549

KT vs GenG 應該有野睇下

Deft同uzi係咪收得山

以家到我Jacky愛同Teddy發揮了

Teddy 黑人 vs Ruler EZ/kaisa

KT唔係冇可能
睇BDD點carry

想請係邊度睇live

KZ下季係咪可以唔洗睇

YOUTUBE 完場了

peanut:好彩走得快

deft應該就唔係收山
但係pawn就

...
唔該晒

季都未開就收山
至少都要打一季 kz連替補中路都無

多過其餘四個隊友加埋 5000咋
Deft廢

都預咗最多第六
SKT GRF GEN KT AFS 實勁過佢

清點睇AHQ新陣容

Deft去得尼隊都係想靠自己carry姐
可能可以爭下mvp第一

應該為錢多d
但佢去LPL打爆Uzi 仲好

成班老弱殘兵

今屆KESPA CUP好有睇頭到直頭好似S5之前OGN個陣淘汰賽咁正

同上年有咩分別？
因為上年SKT 0:2 LZ?

預測KZ 冇playoff打

上年KT贏咗Kespa Cup明明俾人話係飛機杯
D隊唔係認真打
今年有咩特別 唔同咗

今年大洗牌感覺唔同啲掛

聽日GRF SKT

大洗牌完冇咩比賽比KESPA CUP更加適合試水溫啦，同埋賽制分哂八強、四強，LCK自從S5 REGULAR轉左聯賽冒泡賽打法已經冇左KESPA CUP呢種刺激

衝擊升降賽
btw lms

Deft game2傷害贏對面9條街都要輸好撚慘

Ruler真係幾勁
可惜S8一去到大賽就陽痿

主要都係打輸比前世一啫

viper vs teddy clid vs tarzan

GRF聽日打AFS 唔係打SKT

仆你個街LCK又要聽LS CAST

今日幾點有得睇？

4點

無計 佢條線問題 除咗決賽 如果四強都同一日搞都係最後嗰場

今日睇AFs隊垃圾bot

GRF

因愛成恨

想睇Ucal 極限舉重

唔係既 無咁大期望啫

Aiming hea左幾年先18歲

Ucal kiin
grf

今日會唔會4場都係呢3隻

同KT一樣靠上中路

又LISS，URGOT，LEESIN ？

GRF有卡密兒唔PICK

最尾果隻係路西

但其實上年AFS 下路都係唔勁
尤其夏季Tusin
但都有第三

個教練

GRF贏撚硬AFS
AFS下路係硬傷

Sion 果下係咩黎

幾時開始打交

ucal

wtf

咁樣送個FB

SION OP

笑死 咁樣仲追

依波夠j出血

打到咁

兩邊都有膠味

暫時睇都唔差

米芝蓮收哂

Ucal 嗰下

其實牌面上同上年差唔多啫

AF都唔係玩star players

依下幾靚

Jelly第一次上 下路都無輸太多

同埋隻新JG呢場都叫做到野

又鬥農 等陣係唔係又一波團就GG

Ucal

ucal 最後個下 傻咗?

Kiin仔

好準

KIIN

cls垃圾車

Kiin

KIIN
世一TOP

好撚勁

呢隊afs好過上年嗰隊好多喎

kiin

無曬d廢老

AF執到Kiin真係好好彩

Grf個sup好勁

有冇人覺得tarzan 表現不如上季

AF個下路都算正正常常

咁多隊好似得KZ冇得救

有冇網可以比黎睇下

Ucal 一個zone三個

Pawn同月球

EZ真係唔夠力水

估唔到AFS仲keep到

AF唔錯喎又估唔到

KIIN仔真係巧巧J

神TP
神控場

個TP靚撚到

靚到

話口未完又輸返出去

Griffin

卡密兒做乜撚野

連燈

kiin面探

kiin都要原地Flash

第一場就咁刺激

無視野仲要行得咁撚近草

拎左VIPER個燈籠

隻EZ

有來有往好精彩

笑死

afs

屌你上年又係咁 互爆中路

痴撚線

無兵仲硬推 on9

afs 好撚柒

邊撚個call直推嫁？ kiin？

痴撚線 好勁

個風痛到

我睇咗啲乜

咁樣輸

反CUP反CUP再反CUP

起碼有來有往
AFS比預期中好了

AF下場可唔可以贏
想睇三場

完 兩邊D失誤多撚到

Africa

比預期好好多

無兵唔走

隻加里歐又坦又痛

打返原班人馬都唔輸太多 收貨

完得咁on9

lck macro LUL
2個tp一座門牙塔都拆唔到 之後死撚晒

咩歌？幾好聽

拆完中路超兵好心就走啦
無兵線對面仲要3隻

Afs早就應該閃啦

啱啱AF令我諗起LCK finals
GRF打KT就係心急最後輸咗

隨時可能係GRF廢咗 失誤多到

我都諗返呢場

Tarzan發揮麻麻
其他ok嘅

隻JG今場麻麻地 可能個PICK問題

唔應該pick taliyah
趙信應該好啲

趙信global ban

Oh sor 冇睇到pick ban

支持打第3場

岩，比我返黎沖埋涼再睇SKT

即刻換新人

邊隊?

Chovy 加油

lck clown fiesta LUL

chovy個樣幼到

勁好J

精神 係走咗定點？

又EZ

Ez 依個patch勁喎

依下反應幾快

傑西算唔算lck國民英?

隻jayce輸緊cs

afs 玩完

AF

KIIN好勁 無乜邊幾個夠佢打

第一下咁痛嘅

AFS隻JG咁弱雞既

jayce打urgot不嬲唔好打

千里送人頭

場場都2:0

AF隻JG冇眼睇

Tarzan可以周圍斬人了

Tarzan

你老味AFS頂耐D啦屌

今場到Tarzan carry

隻JG想點撚想先

Kiin仔：到頭來都要舉重 屌你老味

精神依家仲係咪非州?

係

4men bot殺完隻sup就走

非洲諗住打大後期

14分半贏4.5K

死硬啦咁

靚COMBO

起碼肯開戰打
雖然都係要輸

打咁辛苦都係換塔拎多個頭咁大把

唔打都係慢性自殺

送4座塔比人

咁打都係慢性自殺

點解得酒桶無走

Tarzan真係好撚勁

比tarzan屌打到

佢想上牆比Tarzan擋左招E啊

傻仔黎 唔跟大隊

又係得Kiin仔打緊機

劇本係唔係grf 0換5食巴龍,一波上路gg

我意思係點解佢一開始唔跟大隊向下走

輸咁多打得出依個play算係咁喇喎
都係想拖game啫AF

其實拖到大後期邊隊優勢大啲

乜撚野反打黎 痴線

隻JG勁到

Tarzan勁到

tarzan

靚開都無用

發覺kaisa 成場無開過大

TARZAN痴線
咁少血都番到去打make play

係咪ID T字頭玩Aatrox都係特別勁

有咩方法搞倒個韓服ac返黎 驚買ac又比人爆

其實輸咁多都仲係有得打

開得咁靚都比人打番轉頭

Viper咁都俾Ucal秒 都幾大失誤

Ucal極限秒對面Ezreal 都輸

拖住3件再殺隻ezreal都要輸

EZ出科技槍 好少見

3火龍仲點頂後期
拎埋大龍唔使玩

都係食唔到巴龍

完場啦？

痴線

tarzan真係斬撚晒

乜撚野團戰黎

隻酒桶到完場都未出到第2件大裝

好想睇下skt贏唔贏到grf

輸太多喇
開戰幾靚都冇用

場場2:0
又等1個鐘

隻新JG完全比tarzan教訓

tarzan好屈機

Skt贏到下場先算啦

tarzan一訓醒就屌打 咩事

咁嘅roster 打DWG都輸摺咗佢啦

呢隊Grf 真係好堅

KT永遠係SKT克星

ESCEPT S8

FAKER上季一次都未贏過GRIFFIN，到時打呢場實好有火

KT打GEN
GRF打SKT
兩邊都好睇

有冇女主持ig

覺得決賽應該係geng vs skt

講到今晩skt贏梗

有冇可能輸呀

GenG個狀態好似一般
贏到KZ都未必夠KT GRF SKT打

咁都輸s9唔駛打落去

睇牌面決賽就已經係GRF vs SKT
基本上邊隊贏應該都贏埋下一場

Dwg唔易食

真，睇完尋日KZ輸GENG，KZ輸到圾熟個頭咁既樣，個款好似已經打定輸數春季賽冇得爭勝

講到GENG流咁

上年SKT係咪都係因為Kespa俾LZ掃2:0搞到S8咁

上年kespa afs出隻on9 top咪又係比人打到仆街
個陣咪又係笑佢春季包尾
點知佢轉頭買完kiin就即起飛

4點同8點打咁ON9

果陣kiin仔都未出場 係完左kespa先簽到kiin仔

原來7點打

邊度有得睇直播

afreecatv

FAKER識笑

唔想再睇佢玩liss

唔知會唔會用其他陣 前幾場都差唔多陣

lucian lizz urgot

44kda

又lissandra...

似又呢幾隻

有冇人覺得ShowMaker呢個ID好囂張

睇到訓著
又LISS

一樣頭3隻

SKT 3寶冇左lucian添

jg都無咩選擇 但上中...

仲唔係ez?

ez

睇唔明點解係要依幾隻

好悶

ez&青蛙

終於有得睇SKT了

SKT 上中都可能輸線喎咁搞

到底BAN PICK邊個做

幾日都係LISS URGOT

咁其實好多隊都係PICK呢兩隻既

我

雖然暫時贏晒咁多場

但有冇諗過FANS感受

中上有冇第二隻
唔想露底都唔係咁下

贏到就得啦 有咩問題

SKT係咪真係藏招
死pick lizz urgot

一定比人推線姐,冇得先跑線姐, 唔等於輸線

想睇KHAN同FAKER玩CARRY英

K盃本來重要性就好低
純粹比班仆街熱身JA

求下對面下場ban1ban 冰姐同urgot

用faker ryze skin打faker

冰女

唔可以放蛇女同AATROX

所以點都BAN唔到佢地

唉

skt狂玩依個陣

skt中上可唔可以玩其他
睇到悶喇

岩岩好燒得死

missQ都燒死左

圍上先

上路穿得

應該係好想贏到個大賽穩定士氣，所以死pick

skt又係呢對中上

痴線e 上去打

呢場skt好似麻麻

teddy用條命E上去引戰 #

Teddy

個上路好慘...

042了

好慘 狂比人針

dyrus

營運睇SKT係羸緊, 死左KHAN 同FAKER但SKT 其他路賺既錢同目標係賺

屌呀

dwg個陣後期幾勁下
我覺得依加算平風緊

車到一半先停

究竟TEDDY中唔中

以為經過S8WC之後，LCK會放棄營運
點知好似都係得Grf有睇頭

to be continued ...

PAPA做咩留晒鬚

???

我係指操作上唔係營運上
同前兩場比好似差咁d

對手勁咗

好似話係liss嘅傷害問題所以停左

點睇imp轉會

快手開場

global ban liss 都好
呢隻英悶到

好難翻生啦
WE都唔留佢就知咩事

訓著咁濟

垃圾黎

睇黎有排

同點睇pawn轉會一樣

打得無GRF咁好

一腳踢出去

MATA真係好勁

FAKER又想呃機打?

faker?

咩料...

FAKER花式送頭

小花

r 錯人

傻撚左

扣馬完場會唔會屌佢呢

又等teddy 舉鐵

又PAUSE

Ez冇咁好舉

what's going on

faker送火龍

MIC有問題

咁樣衝上去送頭都有

又點呀

Discord

應該要r 自己啦，邊有人救到佢

FAKER急尿

呢隊skt無想像中咁有主宰力

kkoma 會唔會鬧faker

YS
睇落GG同KT好D

同一個陣玩左4次 對家一早都知你點打

唔明點解佢要閃上去

明明D隊友退晒

證明自己

睇黎 grf 最好

個腦斷線
冇睇地圖

考驗賽評既時間到
如果係LMS既話依家應該放緊廣告

重未得

冇嘢考驗到我地papa smithy

搞咁耐架
個兩個鬼佬開始鳩吹

papasmithy

食完飯仲pause緊

成個鐘都未完到GAME1

應該連線問題
睇番最尾李星紅buff到係斷左線

睇papa鳩吹其實幾好睇

2個主持吹到睇咩戲

Bdd

2個鬼佬心諗講到乾塘喇仲未得

仆街

講埋鬍鬚

已經鳩嗡緊

笑撚到我

點呀

又停

OH NO

papa

屌 又pause

OH NOOO

笑到仆街 papa個樣

做乜鳩呀

唔急，睇住愛回家等

笑死 又要講廢話吹水

papa好睇過場比賽

屌你老味快手啦
想食飯呀

無game聲

評述嘅惡夢

papa: why do the payers so demanding

Papa係令我追lck既動力

3秒來回地獄

2個鬼佬個出鏡時間仲多過D選手

papa神級吹水功力

papa個嘴真係未停過個下好野

會唔會吹水仲耐過場game

又姦viktor

痴撚線
好撚慘

上路真係好撚慘

Faker傳送..
同想當年deft有咩分別

TP????

skt 打緊乜野...

Faker

FAKER TP???????????

faker

Faker troll

SKT

到底係咪收緊錢

faker個tp真係不得了

無眼睇

呢場skt 無啦

FAKER話唔想再玩呢隻英

FAKER真係狂開戰唔怕死

Faker 今場都幾多失誤

FAKER出黎個下睇唔到個mark既

呢一波阻一阻對面推，但後期雷茲、凱莎點打
睇嚟可以變陣啦

真係似呃機打

到對面THROW

rakan

NOFAKER
WIN TEAM FIGHT

隻sup

四打五
世界級

冇左faker即贏

自爆

突然黎料

屌你依下khan 同clid 2招大勁到

Khan

真毒瘤 faker

4打4點解要咁開 又唔係贏硬

空大SUP

faker :鬼一樣的隊友

Faker: 點解我咁雷都輸唔到

呢隊SKT如果仲係上年個陣真係一早輸撚左

Teddy準到

TEDDY

FAKER今場真係廢到

teddy都好carry下

Faker:有隊友真好

teddy

機長

teddy 勁到

teddy真係場場都打得好唔好
係JA真係哂左佢

Teddy屌打faker 4000經濟

FAKER最雷

科技刀

但其實後期幾波 捉到一個都係靠faker，雖然前期真係雷

Faker 下下隱形過牆秒人都雷？

teddy真係場場都打得好好
係JA真係哂左佢

平時咁雷輸9左

近呢2波唔係faker開贏？
Khan玩得太被動 可能因為佢d技成日唔中搞到佢唔敢衝

右邊隻隻都咁軟
打毛咩

Gg

clean ace

GG

FAKER

Ace 0死

打法比以前進取左
可能信任隊友

faker 呢下開戰靚

邊個話FAKER雷

faker今場troll自己友

fake最尾呢下洗返白

你班友一話FAKER 就有表現

下場係咪都仲係liss

skt t1係咪改左名?

FAKER:屌你老母邊個話我雷

Faker:咁都唔使輸

有打得好
有打得唔好
有咩問題

D技好手短，係skt呢隊嘢都好難見佢玩 輸出 英

要燈一燈先玩得好

khan 是咪好厚粉

dw 條友個樣禁似陸永

Teddy自帶被動 無視英雄屬性 愈後期愈勁

要求高到

前期未撚訓醒咁
後期突然上曬身

講緊笑

使唔使咁認真

khan啲大又幾準

中期連秒兩次khazix 屌死viktor唔知幾多次 最後再秒jg保巴龍都雷

好想睇佢玩菲歐拉

呃機打又同你講咩

Faker打完想偷笑

成日跳上前a 人 會嚇親人

TEDDY係全場穩定好表現
冇失誤咁
FAKER有一兩個PLAY係捉得好
但失誤勁多 一個人閃大送頭

巴打快D走 咁快比狗咬

認真撚好恐怖

Faker:上年hea d都輸 今年hea左半場都贏到

今場贏左下場可以繼續lizz urgot

突然上身

應該有mata 貪肯奇先禁玩, 扼技

想睇skt轉陣
好撚悶

HEA夠全場都有人幫手

假膠話人認真
人地認真又話你個小花冇雷
好波

但kiin同smeb玩垃圾車都好有存在感
Khan好似每次衝先之後miss技就比人殺咁

尋日deft 都係咁 ，到底係deft 無隊友，還是teddy>deft

想睇下幾時出haru多d

等睇又垃圾車+liss+有位移ad

我樓上都有話FAKER玩得差
想講下笑都有認真撚

會然SKT三連霸無死角去左邊?

Deft需要mata

clid fit喎
haru都係奇兵命

smeb個隻都係一時時
係kiin個隻先係坦克車

skt係咪改左名做尖添
兩個係咁叫

我超級faker fans都咁話
個tp我真頭笑撚左出嚟

ad負責輸出
其他人make play
make play自然要take risk會有失誤
有咩問題

老實講faker中期個陣係雷雷地
但最後3,4波有邊次唔係佢衝先控秒殺人？

又諗起個訪問問mata隻tahm點解咁勁
mata: tahm唔係勁英 但可以幫我解決隊友派膠呢個問題

D認真撚真係好撚惡

Khan應該本身玩中遠距(唔計jayce)好弱 佢一入skt就係咁玩維克特

根本有睇比賽都知faker雷
係完場個下想抽下水都俾人咬

其實岩岩做咩停左2次

肯轉陣未

睇黎真係要SKT輸一場先會換英玩

好似有個訪問Faker 話佢都玩厭左liss 不過唔洗透露其他底牌都係好事呀嗎

睇黎skt要打grf先有新陣睇

skt t1
skt dream team

其中一次好似DWG 有人隻老鼠有問題

簡單D講就係呢隊SKT仲有好多改善空間

不過上野好過之前好多就肯撚定

成3萬傷

BLANK子有人簽未

簽佢過北韓做礦工

Blank 哥係咪冇人要

大陸仔依家吹緊幾隻銀河戰艦呀
最後比返LCK大炒就好笑

冇人簽
SoloQ緊

LISS終於BAN

笑死 BAN冰女

終於肯ban

終於冇呀麗

BAN LISS之後PICK球女就真係

無LISS

Teemo mid

Faker:死啦 玩咩好

終於可以睇其他

好野！！

終於中路可以轉下英

大獲 FAKER雷到俾人BAN埋

我要玩犽宿

又URGOT

SKT S9會出咩SKIN?

上野又一樣

究竟Khan玩左幾多場Urgot

damwon 有條友好撚似螳螂

LPL 今年係ig，同Top，重有邊支睇得，無乜留意

覺得會玩球女

kaisa 青蛙/牛?

TEDDY KAISA

khan 好撚慘，玩到想嘔

夠膽就lb

可唔可以下次BAN埋URGOT呀

咁嘅patch 球女加kaisa?
捱唔到去後期個播

點解唔比用趙信？有bug?

why no lb

Khan:教練我想玩poppy呀

yes

FAKER LB

LB

lb 神

終於玩CARRY

lb

唔係球女就雷茲架啦

幾耐冇玩LB

前幾日先睇到條片話faker miss曬lb啲指向技都殺到人

幾耐無係比賽玩LB

潛水佬

faker lb

有預感faker會比人強姦

Faker lb上次玩係幾時

印象中只有佢比pawn隻魔甘娜打爆個次

依家識系玩lb咩佢 等比人撚

對面用skt t1 skin
傻咗

最近應該係s7夏季冠軍戰打lz個次?

唔知尖乜

no blank=dream team

👌🏻

練英啫

Solo kill

話口未完死左了

FAKER做乜鳩

滿血比人單殺

👍

solo

faker比人solo kill

被人單殺

做乜撚QUOTE左

SHOWMAKER

FAKER老了

醒未呀廢到

屌...

Teddy又要舉重

弱到

ng式單殺

Faker:啲技有咩用

講中左練英囉屌佢

faker老了

ONE TRICK PONY

faker 今晚會唔會俾人屌屎忽

滿?

咁既血量.... disrespect

等TERRY CARRY啦

16個月前，Papasmith話

Faker想打多鋪啫 嚇我唔到嘅

好雷

Faker: 前日bbq唔夠逆風

Faker:我要做blank

其實而家係FAKER比隊友考驗到底4打6佢地可以打成點

Faker:我都舉夠重，都想俾機會其他人舉下

khan

KHAN

做咩唔行近d觸發大

blank:想知道faker 上限
faker:想知道隊伍上限

夜曲on9，揀上路黎搭殺？

今場係咪又唔可以話FAKER廢

被單殺

Clid

靚踢啊屌

clean到

Clid:arm arm bengi打黎話要駐中

依家你咪可以講囉

牙BLANK做唔做到

上Gori啦

雷茲帶呢個rubes?

佢識閪玩盲佬咩

runes

Khan咁撚廢
Urgot輸cs

佢上場都係咁帶

打野差距 一個揀上路黎塔殺 一個喂肥中路

比著阿BLANK實踢返人入塔

俾人gank左下
節奏亂左

如果係冠軍打野blank
一腳踢佢返溫泉啦

咁快打野差距?
頭先係khan玩得好姐

blank lee sin 好似唔廢

講完差距就double

唔讚得

下路2個勁到

入得超好

TEDDY MONSTER

咁樣平番

Teddy著晒火

TEDDY: 快啲啦我肚餓啦

個play

TEDDY CARRY

Clid果下踢痴線

機長真係勁

BANG <<<<<<<< TEDDY

lee sin神踢喎

Teddy真係專職舉鐵

Teddy啲輸出位置企得靚到

成個團打得咁撚靚

點解teddt叫機長

Jin air

老實faker W r e 都
好彩有clid teddy

痴撚線 faker空2招aoe都打得嬴
teddy同clid痴撚線

以前係飛機隊得佢一個打晒

Urgot aatrox呢個matchup
都係第1次見urgot可以輸咁多

係jinair舉左差唔多兩年鐵

呢波同上路三角草果波係到裝忙

俾人gank2野大嘅係人都輸cs啦

比人空r塔殺針左一次仲要唔死算係咁
係之後clid比人捉搞到khan死埋姐

Faker 廢老化

一過skt咁多人幫口

Faker:啲技唔識連添

偶然umti都會做下空少舉下前期比teddy出關
其他都係teddy一個打晒
teddy: 乜ad唔係要識埋開戰？

faker:我想體驗阿blank上年諗緊咩

ha

Faker要靠隊友carry

FAKER勁到

skt gg

燈返起faker

大家繼續燈

小花除咗後出執頭仲識乜

faker死垃圾廢西

E到一講完FAKER
FAKER就即刻起機

Mata 都雷雷地

咪係 死廢老

skt 營運輸晒

唔係靠隊友輸咗啦 靠佢

mata係咪學swordart

英問題我覺得

MATA

mata

on9 mata

MATA開始膠化

廢老2號

Mata

MATT

Q閃

Mata Faker 老了

回塘廢老

Matt?

on9會傳染

MATA: 睇我新招Q閃

潛水佬都想玩Q閃

MATA Q閃

好撚多失誤

Teddy:點撚樣呀 d隊友

skt 鬥廢?

mata幾場都咁柒, 想點

Faker:我學blank啫

Khan 輸好多兵

Teddy心諗：上路傻鳩 中Sup廢老

輸咁撚多cs真係人問題
咪撚再賴比人gank

同JAG個陣

轉SKT都要負重

舉左咁耐，依場輕鬆啦

輸哂object 可以下一場了

4龍放哂

輸哂經濟

Khan之前係咪輸到傻左

skt係咪學緊rng玩中期一波end game?

kkoma屌到佢縮晒

hello?

khan好慘

個TP

skt 咩事....

KHAN做咩撚
明知FAKER冇晒技

而家tp冇得cancel慘到

khan mata faker 三個做乜鳩

Mata好撚廢，夕陽選手

係SKT打上路係咁上下啦

我覺得khan呢場好廢但唔關cs事

呢個版係咪無得cut tp?

即閃走

S9 SKT Fans:
Faker 中路神唔屌得
Mata Support神唔屌得
Teddy hard carry唔屌
Clid 都算Carry到，放過佢啦

Khan

TEDDY好撚勁

咁貴買班人番黎 打得咁難睇

除左teddy clid 其他做乜鳩

DLLM FAKER MATA KHAN

JM9????

下場啦

呢句真

mata成場做緊啲咩

agger

teddy未番生都仲架硬開

逗咁高人工 雷撚到 退役未小花

LM Kkoma屌哂鬼

mata khan 呢場troll 得好緊要喎

你死啦

其實點解要最後比MATA PICK

換到個BARON BUFF算係咁

係咪又想表演come back

世界最強中路

又變返以前種打法, 係唔係又係faker係度make calls

雖然飛機杯啫 又未開季
但打到咁柒想點 特別係mata

默契仲差d

Faker柒夠未

要畀人屌屎忽啦

Btw 終於睇到第3場

SKT Gori 啦

睇緊乜嘢

where is kkoma

khan個tp

咁多隊唯一一隊要打第3局

今次個BP真係睇唔撚明

柒到唔敢睇 夢之隊

比khan玩carry英算啦

玩得超差 溝通好有問題

對面隊贏左都無表情

bo5定bo3

都唔知KHAN咩事
FAKER想CAMP RAKAN失敗交晒技走，MATA同KHAN仲上

Tp 冇得cancel真係好大獲

唔撚係呀嘛
以為SKT實係2:0 冇睇
究竟係DWG勁定SKT廢

Faker is the problem
買咁撚貴轉人都可以打輸癡鳩線

吹大左啦呢隊SKT

3

d隊員發緊夢

tp而家cancel唔到

WNB

一向DWG人地都勁 係唔知點解個個吹到人地廢 廢就唔會打到上去LCK啦

我夠知冇得取消TP
問題係FAKER交晒技都已經有幾秒

輸一場faker又變返做地底泥

見高拜 見低踩 典型連登

對面硬開既話
唔tp都係奶野掛

WC果陣唔係大把隊同DWG SCRIM ?
佢地係冇料邊鳩個同佢地SCRIM

唔TP最多淨係死MATA，其他人已經退緊

tp冇得取消係邊仆街諗出黎

SKT都唔係打得好
輸左都係好事
好過又負負碌碌咁贏

再加上人地DWG夾左成季打上嚟 SKT啱啱重組完就比人屌到咁

tp咁改真係害死唔少人
無得開完先諗傳唔傳

老實講我覺得dwg都係唔勁
只不過skt都係打出咁上下嘅野

輸一場者

一輸game faker hater就上曬水
最撚troll明明係khan同mata

明顯係個人問題多喎

咁係差啊嘛 ，尤其3個最有世界賽經驗的khan, faker, mata 竟然打成咁

FAKER第一場失誤多
第二場又被單殺 雖然唔算戰犯
佢今日唔多掂 快D換後備試試去

teddy>clid=faker>=khan>>>>mata

佢地係差但你地又唔欣賞下係人地打得好 呢樣野唔係得一面

game 1 faker係troll左幾波
但game 2又真係唔算多失誤

係打得差
但係唔代表有打過世界賽嘅經驗就等於有默契

以前有得兩邊solo lane同時tp心理博奕睇下邊個取消先

SKT依個lineup dream team喎
你話輸俾GRF就話

dream team就有默契一拍即合

khan個下唔cut tp係咩玩法

？

原來無得取消
自膠

DREAM TEAM都會輸姐
KHAN同MATA都要時間PICK UP返啦
同埋睇得出默契都係唔夠搞到有D進退失據

盲既可以望返上面講左好多次

人地DWG 5個solo q平均都前二十阿
真係當人地係流料咩

dream 乜撚野team
CHECK下呢5條友上年世界賽成績先啦

無mon實post唔使咁惡啊

認真今場dwg上路打得幾好呀

DWG比人話係第2隊GRF
你估真係咁廢咩

DWG 笑得幾開心

我半年冇玩都知冇得CUT TP LA

贏埋呢場笑得仲開心

FAKER隻冰女有排唔駛玩

FAKER今次又玩乜

而家對SKT黎講
KHAN打唔打得返氣勢真係好重點
如果打到畏畏縮縮既話
佢仲衰過HUNI

球女雷茲是但一隻

skt輸左
跌下先識大

純綷睇DWG打之前打廢隊唔覺得佢好勁

睇死又垃圾車

BAN了

DWG BAN咗垃圾車

到KHAN有新英玩

DWG上季係次級聯賽
13勝1敗

當冇講過
啱啱BAN左

我覺得lck中下遊水平咁

兩年無玩點知姐

對今屆skt冇咩野 但好想khan條串嘴仔扑街

KHAN 同HUNI都算同一類玩家
都係靈光一閃果類天才型玩家
如果逼佢打保守真係浪費左

Faker沙雞
哪來的自信

FAKER隻沙皇好J到

pick隻菲歐拉比khan la

諗起S6 MSI

DWC有咖哩雞嬴啦

今場我覺得KHAN會拎JAYCE出黎屌穿條上路

WC果陣好多隊都同DWG練

卡蜜兒+加里歐combo勁屈機

Khan未過檔SKT前好多巴打都同你一樣
過咗檔不了

我係唸起今年REGIONAL打GENG個隻

100% win rate

MATA又唔太擔心佢
MATA應該都係對自己要求好高既人
柒完一獲應該好多PICK UP返

小虎生涯唯一highlight咁滯

real
未去SKT前既KHAN只係串嘴廢物

攞得牛柒極有譜

DGW個陣打團勁撚到傻

Skt光環

上場真係英出事 一比人捉就冇得走

小虎highlight
1.msi單殺帶錯天賦ge faker
2.靠住banner呃飯食

玩坦就咪出Khan啦

Skt最大問題係咪教練
Marin 之後隻隻top去到都變廢

玩雞

S6 MSI係FAKER柒比小虎單殺關天賦咩事

血鬼打SION KHAN

今年教練換埋喎

好似摩狗帶技術型球員咁

S7 打WE GAME 5架飛機都算係既

dwg個bp勁撚到

教練換 體系無換過

好少當上路係大佬咪咁
例如異地雞